港鐵禁制令，無人講？

【星島日報報道】港鐵代表今晚約9時到高等法院入稟緊急申請臨時禁制令，由高院法官周家明處理申請。聆訊禁止公衆傳媒旁聽，內庭處理申請。港鐵由余若海資深大律師代表，約晚上9時半到庭。聆訊歷時10分鐘，法官批出禁制令，生效期至下周五。

港鐵今午發表新聞稿指示威者近日以粗言穢語辱罵港鐵人員，更破壞入閘機，塗污車站內外，令車站入口未能如常開放。港鐵表明保留權利作出追究，更會向法庭尋求包括禁制令等適當的法律措施作緩解，以確保港鐵網絡的安全及正常運作。

記者 劉曉曦 蕭文軒

推

理撚得佢
有禁制令你就唔去唔圍架啦咩
有本事咪撚比人入
我嘟左百達通就係客 你理得我行去邊

同地鐵附例無分別
冷處理，廢到直頭可無視
諗方法去機場玩好過

重點唔係呢樣，我想講嘅係佢地依家濫用禁制令，不如戒嚴好過

戒嚴OK

幫手簽確認中共係恐佈份子 加速中共解體速度

依家個仆街政府有咩唔濫?
濫捕濫暴
都預左

其實我都支持戒嚴架 攬炒最快方法

依家左玩右玩，又唔敢玩出面

要打可以打官司，不過贏咗，咪又人大釋法

禁制令係for車站啫，無話九龍灣HQ唔可以